休班丙 推3架BB車晨運

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度周三帶女友和3個小孩子晨運，把國際賽的悶氣抛諸腦後。
皇家馬德里前鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）完成國際賽返回馬德里，周三早上就帶女友Georgina Rodriquez和3個孩子晨運，分別是龍鳳胎的Eva和Mateo，以及最小的女兒Alana Martina。 相片中的C朗無比幸福，還在社交網站寫道：「你好，寶貝們！早上跟寶貝們晨運。」3個孩子各自躺在自己的BB車，場面更加溫馨，網民紛紛留言點「like」。可能大兒子小基斯坦奴要上學的緣故，沒有出現在相片中。 C朗本輪國際賽先甜後苦，先梅開二度協助葡萄牙以2:1擊敗埃及，但周一卻以0:3大敗給荷蘭隊，而他錄得0射門之餘，更在場內被闖入場的球迷狼吻。 皇家馬德里將於周末西甲作客拉斯彭馬斯。